覺唔覺同啲女講真心無用

睇化左好多

不嬲

唔洗咁灰既Ching 只係未遇到姐 真心絕對可以打動到女仔架

啱
攞去洗啦
臭雞

真心經營嘅人最後都要經過俾人玩鳩過嘅失敗，真心真係好難得。

真，對女黎講，真唔真心唔係重點。
條女冧你：你做樣應酬佢，佢都覺得好sweet
條女對你厭：你講心+課金都冇用

真心好似好廉價了

人地講錢，你講心，做乜？

咪撚戇鳩啦人哋唔鍾意你
你就話你講真心人哋唔要
全世界都圍住你啲毒撚？

送你一個字

錢

所以女人就係要打，打到佢貼貼服服

樓主講到真心對條女人地就要比個閪佢屌咁
唔鐘意就唔鐘意架啦，過住啦

就係咁。

2021年了 仲講真心

咪傻 重真心 記得付出一定要你4佢6 你3佢7都得 當做唔到呢樣野就代表響起警號

真心

係完全無